[捉鬼天師推薦] 大家只需要投比D承諾會打大交同勾結外國勢力既人就夠

以比次機會熱狗做例子, 方法有好多種
而投返蟲泰就係最撚錯既方法
產生既蝴蝶效應就係令其他廢人仿效蟲泰做議會靜香
我既方法就係foul走蟲泰, 送承諾會打大交鄭SIR入去
鄭SIR兌現唔到承諾, 熱狗下屆亡黨
鄭SIR兌現到承諾, 更多人仿效鄭SIR打大交

姐係投鄭SIR係冇撚得輸